發夢係咪代表訓得唔好？

次次發夢果時比鐘噪醒，個人都特別眼訓

次次個鍾響都夢到走火警

記得個夢先係訓得唔好

轉下鈴聲

整係記得最尾個部分

屌 我差唔多日日發夢 仲日日都記得

咁你係咪覺得成日唔夠訓咁？

放假 訓十個鍾都覺得唔夠

我瞓教經常有夢同自己都好鍾意發夢，甚至發夢期間知道自己係發緊夢，係裏面做自己想做嘅嘢（如假設自己係識飛之類），不過好似夢中好多時都唔按自己理想嘅劇本走，得2，30%影響力係可以控制到自己係個夢世界裡面嘅走向（但都好滿足），而且好似發夢係多數好似GTA咁第三人稱視角呈現自己同其他人嘅互動。
不過之後起身會有一陣會覺得自己個腦好似計完d數學物理難題咁累累地，有種終於思考完嘅feel

日日都發 而且係我擔心啲咩就會夢到咩

如果可以係夢裏面學野都唔錯

人係日日都發夢